大家覺唔覺肺炎一爆發 死因無可疑既自殺案就少左好多?

仆街克警仲單單都話冇可疑

之前一日一單 一日幾單 幾日一單
肺炎一爆發就停哂 仲唔係擺明克警殺人?

因為黑警忙住撲口罩

721 831

國安上返去做嘢

可能有隻國安或者黑警中左要全team隔離
唔夠人手做

你自己唔留意 所以咪「覺得」少或冇

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

比D神探威下啦